
                      Reconozco que es un cantico al CINE con mayusculas,ambientacion genial y esa vida en los relojes de la estacion....pero no deja de ser muy muy lenta al principio y solo mejora algo al final. Excesivas 11 nominaciones para mi gusto
        
            